五大訴求，缺一不可

五大訴求，缺一不可

一，防止赤化，香港自治
撤回惡法一，都會有惡法二，自治係唯一根治方法

二，撤銷政治檢控
司法機構不應成為維穩工具

三，撤回暴動定性
沒有暴徒只有暴政

四，重設監警制度
失效既執法機構監管制度引致警權過大，甚至失去控制，必須徹底清除腐肉，重組警隊

五，落實雙普選
不接受任何框架任何限期，即時執行雙普選

酷刑個度我都好撚燥，但唔好全部focus都擺落黑警度，記住我地既五大訴求

自推十下

一

二

三

四

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先, 幫手正評推上熱門

五

六

七

八

九

十

繼續推

推